<resources>
    <string name="app_name">MyPolinela</string>

    <string name="misi1">1.	Menyelenggarakan pendidikan berbasis kompetensi dan memberdayakan kegiatan penelitian dan pengabdian yang mendukung pengembangan industri/ukm.
2.	Menyelenggarakan pendidikan tinggi vokasi yang berorientasi pada akhlak mulia, terampil, disiplin, mandiri, dan kompetitif.
3.	Melaksanakan kajian keilmuan dan penelitian terapan untuk menopang pendidikan dan pengajaran di bidang agribisnis, akuntansi, perpajakan, informatika dan pariwisata.
4.	Melaksanakan pengabdian kepada masyarakat melalui transfer ilmu pengetahuan dan teknologi terapan di bidang agribisnis, akuntansi, perpajakan, informatika dan pariwisata.
5.	Menguatkan budaya akademik, organisasi, dan kerja yang berkarakter dan beretika.
6.	Menjalin kerjasama secara berkelanjutan dengan pihak yang berhubungan dengan agribisnis, akuntansi, perpajakan, informatika dan pariwisata.</string>

    <string name="misikebun">1.	Menyelenggarakan pendidikan yang berorientasi pada akhlak mulia disiplin, terampil dan mandiri.
2.	Melaksanakan kegiatan keilmuan dan penelitian terapan sebagai penunjang pendidikan dan pengajaran dibidang perkebunan.
3.	Melaksanakan kegiatan pengabdian kepada masyarakat melalui kolaborasi dengan masyarakat dalam membagikan ilmu terapan berbasis perkebunan.
4.	Menguatkan budaya organisasi yang berkarakter, beretika dan professional.
5.	Melaksanakan kerjasama secara berkesinambungan dengan mitra dunia usaha dan industri khususnya dibidang perkebunan</string>

    <string name="misipangan">1.	Komitmen pada pendidikan dan pengajaran berkualitas untuk menghasilkan lulusan terbaik yang dapat mendukung upaya peningkatan produksi pangan dan benih nasional serta mampu mengembangkan bisnis hortikultura.
2.	Mengimplementasikan penelitian terapan dan pengabdian kepada masyarakat dalam bidang teknologi produksi tanaman pangan, benih serta produksi tanaman hortikultura dalam mendukung pencapaian ketahanan pangan nasional.</string>


    <string name="misitani">1.	Menyelenggarakan Pendidikan Tinggi Vokasi yang berorientasi pada ahklak mulia, terampil, disiplin, mandiri, dan kompetitif.
2.	Melaksanakan penelitian terapan untuk menopang pendidikan dan transfer IPTEKS guna meningkatkan kualitas kehidupan masyarakat.
3.	Meningkatkan pengabdian kepada masyarakat atas dasar tanggung jawab sosial demi kepentingan masyarakat.
4.	Menguatkan budaya akademik, organisasi kerja yang berkarakter dan beretika.
5.	Mengembangkan organisasi yang sehat dengan manajemen yang  transparan.</string>

    <string name="misiternak">•	Menyelenggarakan pendidikan, penelitian terapan dan pengabdian kepada masyarakat dalam men-dayagunakan keunggulan sumberdaya peternakan wilayah melalui penerapan teknologi tepat guna.</string>
</resources>